邊度有得賣毛語錄？

想買返本毛語錄
學習偉大的毛主席思想
一切依毛語錄而行
唔知邊度有得賣呢？

推

佐敦，廟街都有好多

無人知

毛主席....

沒有文化的軍隊是愚蠢的軍隊，而愚蠢的軍隊是不能戰勝敵人的。

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後2分鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

真正的銅牆鐵壁是什麼？是群眾，是千百萬真心實意地擁護革命的群眾。

想搵毛主席手拎抄孤本

每個年輕人都應該要有一本學習

我們需要的是熱烈而鎮定的情緒，緊張而有秩序的工作

我有本繁中英對照版，幾年前係山頂纜車落山方向入口隔離間手信鋪搵到。

我問佢，你做大陸人生意點去到貨，佢話大部份都係大陸人買，好好賣

會唔會好貴？

如果冇記錯$20

咁平搵日經過真係要買返本學習下先得